日本提款

想問下我可唔可以係日本用香港hsbc 信用卡提checking/saving account 嘅錢？已經開通左海外提款

銀聯可以

不過不了

可以，係7仔㩒就會攞到

開通咗先問...？

我個張visa 黎，因為只係想係checking account 拎錢，所以只開通左checking，無開通saving/credit account，不過我啱啱去7仔拎錢個時話我invalid card, draw 唔到錢...

some atm do not allow you to choose which account to draw cash. that means, you can only draw cash from the first account of your card.

as you are using visa credit card, it's cash advance 信用卡透支.

i always bring hsbc plus a card overseas. if visa is the only card you have now, try different atm machines, see whether that machine allows you to choose which account to draw cash

我用7仔atm拎錢有得揀account, 不過我揀完佢話我invalid card...

銀聯卡全日本7仔免手續費
樓主On9 9用Visa

銀聯海外提款全世界免費，唔計當地atm 營運商的收費

唯有試唔同 atm 營運商
最好係搵日本匯豐